［回帶］有冇GTO麻辣教師同好？

真係好撚好睇，加埋套前傳湘南純愛組真係好正

鐘意睇純愛組多d
始終覺得做得大佬要成堆人出黎先型

好想睇翻 邊到有

先睇動畫
再睇漫畫
動畫唔夠喉
去到一半就停左

之後套湘南14日都好好笑

本田翼

心目中嘅第一神作

而家新個輯好無聊

個新既古惑仔老師係撚咁係學校扑野

新果套真係麻麻地，無乜新意之餘內容都hea咗

故事直頭好似冇主線咁 拖勁耐都未講點解坐監

真樹大哥先係套野既真正大佬

動畫就bilibili(個人覺得粵配好笑啲）
漫畫就漫畫人啦

神作
不過而家套失樂園麻麻，雖然已經好過之前內山田嗰part

失樂園太拖

睇左2012套日劇先去搵漫畫黎睇
真係好正
同埋套劇d囡

我只係睇左動畫
佢個拱橋比校長坐
佢前傳都有睇但唔記得內容
好似叫鬼塚二人組

鬼爆

咩叫前傳，明明連載完純愛組先開始gto

成班不打不相識，龍二好型

新個套唔好睇
無舊個班學生係到硬係差好遠咁

英吉好撚型